原來買樓最難嗰關，係親戚

本來同老婆已經睇中左個單位，但落訂前老母帶埋兩個親戚話幫下眼，我老婆好抗拒但我老母堅持要都冇辦法，最尾上到去兩個親戚基本上都無讚過任何野，只係話嗰到唔掂邊到唔得，最尾搞到老母都覺得風水唔好，叫我揀過另一個單位...

吊，呢個單位我同老婆揀左兩個月先睇中，個價同地點係好岩我地，邊有咁易再揀過 但首期老母俾，冇辦法，但我決定下次死都唔俾d 19親戚上黎睇了...

首期老母俾
你無話事權啦

但首期老母俾
咁你就收嗲啦

調返轉，叫你老母揀先

邊個俾錢邊個話事

的確係比錢話事
你咪選d 貴既樓，問佢夠唔夠首期比囉

收皮啦就結婚都靠老母
垃圾仲敢出聲

而家gum既時勢

裙腳仔好慘

用母幹就要犧牲自由

越多人商量就越難成事

不過都係俾錢嗰個話事

老母：無得帶我啲frd? Okay首期你自己出
樓豬：咁你帶囉

on9
你唔識帶班豬朋狗友去？
比首期大撚曬？
你冇供樓？

帶佢睇深灣9號

你老母就巴閉 叫佢供埋囉

咁無計喎，又唔係你出錢

首期你老母比
咁買樓呢件事關你撚事？

首期老母俾

邊個屋苑

佢老母飲茶一定講係自己比首期 你d表堂兄弟姊妹已經知晒你係裙腳仔 第時有咩成就都會懶你母幹行先

有乜野成就好過阿媽俾首期

首期老母比

樓主遲下洞房都搵個老母

樓上屌既究竟有幾多個係真係靠自己買樓？
應該話有幾多個靠自己，成功買左既？

巴打駛唔駛搵錢人做媒？扮風水佬我都扮得幾似

住係邊個住先

買舊屎你食你又食喇喎?

9成都係又冇父幹自己冇撚用 出黎得個酸字姐
樓主入低置區問應該有人真心答既

你兩個人做嘢都要老母比首期,
收皮啦

買咗, 放租返比自己個仔
用租金供返,
怕乜呀？

老母買咗放租返比自己個仔
用租金供返
怕什麼？

真係唔撚關樓主事

鬼叫你要靠老母。

講咁耐原來首期老母俾
咁你有咩資格講野

好多連登仔酸

我又唔信個個都要父母幹
利申: 買樓自己話事 淨係搵左老母幫手睇同傾價

回樓主，不嬲都係俾錢個個話事 無本事係咁架啦

你又要老母先洞到房 ？

唉
我寧願自己冇本事，去換父母幹

有樓揸手驚人地講乜丫

老母畀首期有乜問題
班葡萄撚都on9

只係啲三姑六婆就幾時都係仆街嚟
佢地淨係彈你間屋咪事少
你發難講多兩句的話佢地分分鐘叫你老母留返啲錢自己好過益你個衰仔

總之係一場外交戰嚟
要好小心處理

個故咁曲折離奇
還以為係創意台嘅 POST

幾好喎

首期老母俾你就收聲啦

咁d親戚講得有冇道理先

潛撚左

樓主要學識借力打力。佢地話風水唔好呢呢路路，有冇搵師父睇過，夾過八字未? 有冇睇過你做咩工要對咩人? 我估佢地都係山草藥噏得就噏多。反而你自己做多啲實質資料搜集講數好過啦～啲野唔係自己既，鳩噏攪下破壞有乜所謂，針唔拮到肉唔知痛。

畀個出錢就邊個話事

今朝睇新聞個醫生先講佢自己都要父幹壬9買到天水圍

垃撚圾

咩新聞

【反單程證醫生】公院醫生黃任匡：我哋唔係嫌辛苦，係睇唔過眼咋！

睇年紀啦, 年紀大個堆靠自己易好多

咁忍一忍就有母幹百幾萬都幾扺嘅

如果老母有閒錢又有乜所謂
佢見到你買納米樓/租樓幫埋人供 咪仲擔心

我話你聽，結撚左婚，你地就係一個家庭，你身為一家之主，咪撚比人鳩up 左右你嘅思維，無輪家人或外家，叫佢地含撚la

你睇下你幾撚白痴

屌你老母靠老母？廢人

阿爸fullpay

冇錢學人買樓，供唔供得起呀

可能人地真係識呢
睇過下d驗樓新聞就知好撚多伏

你就好
起碼都叫有得揀
當年我老母冇俾首期不突止
淨係收返間放緊租嘅單位重新裝修俾我哋住咋
唔近外家老婆又瓜瓜嘈

樓上嗰班笑人老母幫佢比首期
你地老母如果有能力幫你地
咪又係成隻狗咁

唔單止多挑剔

之前仲試過不停彈人層樓，彈到業主黑面，之後唔肯賣比我地

呢d 3姑6婆

連登仔又話窮人生仔正仆街
人地唔窮生完又要話人母幹

肉酸到

我調轉
老豆老母比首期 (還緊)
我睇完樓自己都覺得麻麻但無法，選擇唔多
老豆上到黎讚到曉飛仲話不如交換

首期唔係你俾就叫你老婆收嗲啦
裙腳仔

層樓樓豬住定啲親戚住，關人忍事咩

咁你條裙腳仔就的起心肝儲首期啦67咁

呢個po啲留言酸到呢
成班無首期買樓既傻仔係到怨樓主

你條19裙腳仔習慣靠母幹緊係覺得無問題啦

男人老狗買樓仲要老母比首期

AGGER 無錢俾無資格出聲

係你老母既問題

痴撚線

呢個post完全體現左連登仔點樣「講就天下無敵」

你老婆就收皮啦
奶奶出首期帶親戚上黎睇下都唔想
有本事就佢自己出錢 可以門都唔比奶奶入

老母：陳師奶，唔該哂你呀，一陣飲茶食多d
陳師奶：客咩氣呀
黃師奶：咪就係，上次我地都係用呢招幫陳師奶個仔揀樓
陳師奶：咁d後生要民主丫嘛

其實我身邊既中學同學 大學同學
幾乎個個近幾年結到婚既全部都係買到樓既
仲要好多全部都係靠老豆老母
佢地直頭唔怕講出口，都係靠屋企人幫手咁
個老婆都係中上樣，有一兩個女神級(個男都唔差)
啲男人有幾個既IG仲要平時成日旅行豪洗

老老實實
2019年有父幹母幹先係皇道
俾完首期基本上只係得供樓洗費，你人生已經輕鬆好多

你估好似啲公屋窮撚同埋佢地既父母呢世人乜都冇野俾到仔女
仲要個個月追佢家用咩
呢啲真係拖仔女後腿 養兒防老喇

其實佢唔想比，搵d親戚黎唱雙黃。

靠母幹，佢要你交埋條匙比佢自出自入，你都冇得say no呀

自己儲首期囉你而家要靠老母，預咗比佢揸實春袋架喇

首期老母俾
完

叫你老母揀, 邊住邊等升值再換樓囉, 都未必長住架啦

靠人就唔好咁多爹啦

我都係母幹
所以都係阿媽話事 不過阿媽由一開始揀非鐵路盤 到最後買左鐵路上蓋新樓

我媽仲叫我唔好同啲親戚 包括佢果邊果啲講我買左樓 話廢事佢地又講三講四 彈呢彈路 麻鳩煩

如果想由自己做決定 唯有你同你老婆比心機儲首期

鬼叫你窮

樓主職業： 裙腳仔

咁你俾人鍊住春袋就係咁

重點係唔想俾人知佢咁疊水低調行事姐

好多人好酸，連登仔一定老豆老母比首期都唔會要。

你d 叔夫輩買果時幾錢呎、而家幾錢呎呀？
佢地d 要求根本不合時宜，聽佢地講一世都買唔到
自住係需要住，有能力買就要買架啦

利申：想買樓比屋企人拖左幾年，到最後見到個真係好鐘意，買左先同佢地講，之後老豆仲屌9我等住做負資產 聽講佢一世都唔洗買

而家棟樓你同老婆住定親戚住? 關班親戚鬼事
下次醒水D

合家黎齊睇樓團

好多公屋窮撚冇父幹酸人
根本正路香港地廿幾歲要買樓超過9成半要父幹
一出生老豆老母就留底一大堆資源俾個仔用
咁點解唔用
唔通個個要好似公屋窮撚咁「靠自己」但係買枝野飲食個飯都要格價？

公屋撚又嬴

嘩吊好中 btw條女幾靚

最難果關都係$
有$唔洗咁煩 單位輕鬆揀啦

$都有d但係唔多，所以選擇都唔算好多，係呢個因素下仲要對住班19親戚，玩死我地